Staycation 有無人要 24/1 港島海逸君綽酒店

book錯左日期
1月24日 14:00check in
1月25日 12:00 check out
高級海景房 $400

可以改名？

我聽日可以打去改呀

如果26號會有興
可惜唔係

$300只求放出

冇包食？

借條女嚟staycation 1000$ 收

$250

算喇 幾百蚊

免費益大家咪算

入去打飛機囉

做爛市

原價幾錢

放左了 多謝大家幫手推post

你收左佢 我幫你打